[神作] 寄生獸 鋼鍊 巨人

寄生獸:
人類先係地球嘅寄生獸 同類相殺
但同時人類最保貴嘅地方: 心有餘裕
為其他動物受傷
而感到悲傷

鋼鍊:
鍊金術唔係萬能
最重要係身邊嘅人 eg 家人同朋友

巨人:
城牆原來係用嚟保護牆外人
唔比進擊的巨人入侵

巨人
假b射斷艾倫個頭

叫老豆食始祖

牙明變超巨炸艾倫

艾倫用地鳴

呢啲畫面都好震撼

true

上面劇透到，你叫啲動畫黨點避

仲有神作手機俠:
摩擦力好重要
未成年唔準結婚
好有教育意義

人哋劇透黨嚟

條傻閪一早入咗動畫post block list啦，
一有機會就po劇透圖，都唔知佢咁博為咩

巨人一爛尾，我就：
1.凡有神作po，即刻貼刀劍
2.勸退動畫黨，頂籠睇到part 2頭幾集就好走
3.做Gabi黨，凡要講waifu，我即刻推gabi

言出必行，但我肯定我唔會信錯創哥

1支持
刀劍先係真神作

屌你咩

刀劍世界第一

Blocked 條友先

寄生獸fan屎最垃圾

真動畫黨一定已經block左果條友
咩post都可以第一個衝入去劇透，毒撚心理唔平衡

仲會有動畫黨入哩啲po咩

劇透師

左下隻髀幾正

始終嗰段真係估唔到

個陣睇完寄生獸好感動好陣憾
Its the right time聽到喊

寄生獸

鋼鍊

跟
信創哥

師兄又要比人block